點解足球界冇NBA既ALL STAR

籃波又屌打足球

MLS有

波台有冇Allstar

足波冇藍波咁兒戲，搞唔到具豐富娛樂性嘅玩具遊戲展

建議整返個同利狗全隊鬥下

賀歲盃 港隊對港聯

皇馬場場屙屎打

英人all star

個個禮拜英超都有ga wor
好似多數著紅色

Team Ben

好簡單 因為足球要投一班人出黎
短時間 一定有好大既合作問題
戰術 陣式 又要重新適應過
踢到出黎又唔好睇又唔好食

全部熱狗一隊

其實都只係NBA先有明星賽姐（支那嗰個就算啦），歐洲籃球都係冇明星賽

曼市打比咪allstar囉
陣容豪華鼎盛

Lebron James>Messi
Los Angeles Lakers >>>>>> Liverpool

港聯

CR 7 >>>>>>> LBJ > Messi

世三個腩去左古圖度？

BULK完

有
美國

十幾廿年前好興世界明星隊對歐洲明星隊
施丹朋友隊對朗拿度朋友隊
近年唔知點解完全冇晒

有牙sor9

足球係真正要體能既運動
唔似藍波咁玩玩下

未睇過？